冇朋友冇街出嘅你入黎吹下水

喺屋企悶到就發霉
你都一樣嘅留低吹下水呀

冇朋友又冇女朋友

你條仔唔是今日生日
仲mon連登

一至五返工
六日冇朋友毒留在家嘅呢度

毒撚冇人理自言自語下
冇野想做攤喺床又訓唔著
有冇乜野可以做嘅野建議下

點解咁你都知....

砌puzzle
尋日買咗副

你太睇少毒撚啦...

砌puzzle 啦
尋日買咗極白三百塊

成張白色個種

係呀
但我未開始砌

點解又係得返我地兩個
好恐怖

好似係叫純白地獄...

邊度有得奶

好悶

點解要咁睇唔開買呢種

係 唔知有乜做

貪佢夠浪費時間

打機啦，放假唔打浪費假期

細個個陣連打十幾粒鐘都冇問題
不過人大左打兩場都已經好鬼攰
又冇朋友一齊打自己一個好冇癮
電競型嘅同人鬥勁真係永無止境
有乜好玩嘅game推介下

出街都諗唔到有乜做

啱啱起身

早晨

博學多聞

不概為我嘅偶像

我唔配

因為我睇唔開

美沙大大

唉屌呢句真
我都唔想出街

我唔驚熱
只係怕悶

學下野 時間過得快啲

好悶 等緊人做完嘢

背面有花紋其實冇想像中咁難

自學緊日文
不過都想抖下

你地陣間有乜做呀

食飯
頭先去完做運動

豐盛人生都話悶

夠健康
細佬懶人一個都想操fit啲

咁佢話等人悶姐

遊車河思考人生

我好撚廢架咋

所以你喺呢度見到我

巴打有推介路線?

邊方面

鳩坐中

游水
慢到仆街

要睇你想玩咩，想輕鬆休閒就養屎萊姆、躲貓貓
槍game的好多會暈，所以我得兩隻玩得
競類除左lol，我都無咩點玩

btw之前你個笑下啦香港人po
個排個人好down thank you

有咩車上咩車 又有冷氣

失業 垃圾廢青黎報到

好多日冇打LOL
唉

我之前都買過純白地獄 不過係最細好似100塊 之後好有心機用水彩改左個底色再畫埋畫 送比女友 但佢轉頭就劈埋一邊

same 快慢真係唔緊要
我游到十個轉已經覺得自己好犀利

...

今朝玩左兩場CS已經頂唔順
LOL冇隊友街場玩好悶

我游到好似隻就死嘅金魚咁

我都差唔多成個月冇打啦

呢個形容

點解我唔能夠一次過游50米 次次25米就要停

唔係呀真係笑左出黎
you are well deserved

ARAM本身諗住打到1000勝場
差幾十場啊屌

咁可能真係動作有問題

我覺得ARAM冇戰術可言好悶

好玩既

都幾好玩嘅

我游兩游就停一停

呢度應該好多巴絲可以組隊

個人愈游愈唔識發力 節奏亂哂 到廿幾米就要抖

我覺得幾刺激
抽到唔識嘅可以雷下人

不了 而加都係好耐之前嘅fd叫到先玩返一兩場

但一直團戰好玩

上網睇下片模仿下
再同自己比較下應該就知

俾啲掙扎

雷人都係呢隻game嘅元素之一嘅 係開心

觀點與角度啦

加油呀

Agger Ching

掙扎的毒撚

睇隊友爆氣最開心

好勤力做運動
Me 棄已放

平時唔講粗口個啲一打LOL就
我黎

遊船河/ 叮叮海

悶到冇其他野可做先做運動

53

我都係

我見夏天食得多嘢先keep住做

巴打減肥?
食極唔肥

其實唔係唔想出街
但搵唔到人同我出
自己一個出感覺好撚怪
成日都會覺得人地笑緊自己一個咁

點解啲男朋友都咁好

打機打到悶 有冇game可以介紹吓

講起做運動 有冇人打網球啊

巴打想出街做乜

Lol 不嬲都自己打...

同求

冇話特別想減 因為而家都叫ok
預防變肥

中學有打

船河邊條線？

希望巴打keep得住

Your post is like 笑笑小電影
我覺得唔好笑

Keep唔住就大撚鑊

同我一齊操番

Lol 求組隊

我好屎 成日打到個波出街

到而加都唔明點解一隻咁嘅game捱到咁多年

首要想出街認曬d 路先
由細到大都足不出戶 可能叫我出旺角 銅鑼灣呢d 地方都唔識路 同埋想培養下鍾意出街既興趣
唔想成日摺埋屋企

你平時唔講粗口咩

你睇唔睇書㗎？

出到街冇人會望你啦
唔使在意人地目光

跟隊 利申好廢

工程jj表示
唔講得粗口不如一槍打死我

中學的確係
岩岩升上U我一講啲人就 嘩講粗口呀
你問夏終

日文

我都係想我葡萄啫
利申 肥閪

追rank好攰呀
而加同fd troll下就算

冇關係嘅

肥條毛呀你

基本野黎啫 好玩咪得

啱啱起身，成日流流長唔知做咩好

執波多過打波你就唔會覺得佢好玩
斷斷續續都打左十年 冇進步過

做運動

留低吹個水

放假砌模型

屋企積左一堆未砌

我都仲有10本書未睇
好懶

抖下再睇

係 一上網就唔記得自己有乜要做

boring

sam

嘩 打左咁耐
就算斷續咁打冇十年都有五年啦 我但求猜到幾板波已經心足 利申初學

一星期兩粒鐘個種
之前跟開教練打 有一堂佢暈低左跟住就

我都打過陣
係咁出汗
唔係因為打波而係執波

除左番工成3星期冇出過街

最近天氣唔係落雨就熱到仆街

呢排係咁落雨 唔知做乜

長期單機

唉...

想跑步都唔得

尋日游游下水落雨
本身都濕撚哂唔撚驚

連我唯一興趣都唔俾我

唔係嘛 你睇住佢

我想遊水呀

游水大工程 利申都識游

屋企附近有池
唔去對唔住自己

遊山玩水?

不要再說了
打網球真係唔出汗

游嗰陣見落雨會好驚行雷

又要換衫又盛游半個鐘要半個鐘準備

出得好勁喎巴打

室內

咁又唔使咁耐 比盡三個字啦

好大工程 好多野要攞
走又要沖身又剩 利申 已放棄 太懶

住得遠可能辛苦少少嘅

巴打識日文

執波啊嘛

上年N2已過

都出架

網球真係得3板完

又冇人陪

本身鐘意踢波
但係冇乜波友

落街場跟隊識啲fd子

有都未必同你一樣水平啦
我都係自己去

個教練暈低咗

幾多板其實好睇默契

會唔會俾多左

係 我仲記得個日好曬

游水點陪水中對話？

的確有見過情侶一齊游

0板

志在吹下水 泳池邊促膝長談
講笑啫 齋游好悶

我啱啱覺咗一年到，仲未考過試

開波都開唔到

OK啦你都唔會游好耐
係咁游最多咪一粒鐘
其實時間好快過

自學左兩年一開波就考N2

開波落撚左網啦

識野

浸住吹水好凍架喎,我同囡囡游都唔會理佢自己游,最多游完水食野

熱完身就唔會啦

來回一個鐘 游又一個鐘 你好彩 住得近

以前細個會去唔同街場踢
依家冇咁多動力r波踢
最多有陣時公司同事約埋join 下

最煩就係呢樣野
踢波唔同跑步游水要齊腳先有得玩

巴打睇咩書自學？
可唔可以介紹下？

不過真係keep到友誼
中學有班熱愛足球嘅fd
佢地到而加都仲會每星期見
利申唔識踢

新標日 新編日語教程都唔錯
不過最重要係唔好限死自己喺一套教材

係
藍球都好啲，街場多人啲
我樓下就係藍球場

葡萄

我都好葡萄

幾好會睇書
平時搭鐵我都帶書睇

啫係巴打你唔只淨係睇書？

仲未食飯

其實睇好少

星期6日其實番工最好
1. 有D手藝做下
2. 起碼有冷氣

係屋企係咁LOOP舊登同連登好悶

工程唔講粗口偽君子

計接觸日文動畫佔左我最少七成

日日返工好辛苦喎巴打

有肚腩

唔好啦
個人要賤到咩地步先會剩下返工

好似你呀哥咁瘦就正

諗起都覺得慘
24/7工作等死

垃圾
我成日睇書

I know that feel
I totally agree with u ar

I know that feel bro

做尖

搵到工？

返緊summer intern

Agger 咁麻煩唔好搞me

但係動畫, 日劇, 睇片嗰啲, 係可以識到生字
應該好難可到文法, 句子用法咖喎唔係咩 ?

砌咩模型

學到越高級就越好似你所講咁
N2 N1好大部分文法都係書面/正式場合先會出現

仲話自己無朋友...

幫你highlight埋

其實係咪正常人平日無野做就會出街
成日都唔明出街做咩

好鍾意睇書

自膠
木星不嬲眼殘

巴打又見到你 我是分身
啲人好多節目你都明架啦

高達

其實真係無嘢做

我學咗一年, 有好多唔同句子用法
要記唔同場合用

真係好辛苦
第時返長工都唔知點好

你係邊個
由細到大無野做個陣都係係屋企

唔使死記架用得多自然會知幾時用邊句
你對住個日本人唔會有時間比你諗

前兩星期係咪有個好似嘅po

但其實我約過佢好多次佢又唔肯出嚟
咁代表啲咩

我都好多模型無心機砌

呢種生活持續得耐自然就會悶想出街

藤堂美沙

係咪講緊我牙
幾時你講

代表佢唔想俾你約

巴打鐘意咩高達呀

Btw no doubt 我同you 點解咁女傾
原來we地都係火相星座

出街有乜做
真係漫無目的咁行黎行去

係牙
想約you

成日覺得就咁砌好柒
要搞水口位噴底油上色上線
覺得煩就唔想砌

我都係咁諗
證明我依家好唔熟啲嘢, 要諗爆頭

hi buddy
自己宅在家
諗住在家練下肌肉

你又黎

所以黎緊我去留學

屌

係咪姐

我自己就好耐冇砌
對上砌嘅係zoids 嚟

黎個 即係點

無錯

完左sem就黎3個月
仲未有人約出街
wts成個禮拜冇人搵我

咁多野玩架你

唔好得你幾多

開頭嗰陣時係威係勢買埋啲噴灌都未開過

基本野

毒撚去到邊都係毒撚啦

葡萄
巴打去邊到申請, 同攬留學啲嘢 ?

其實麻唔麻煩咖?

係 屌

大學exchange

葡萄啊嘛

有錢就得
你都可以

你番緊INTERN 都算係有D 世藝吖...

BTW 完SEM 3 個月咩玩法..
我完左1 個月多D 已經想死

返工好悶架ching

Hi

冇讀書啦 ex乜鬼change
第時大把囡囡啦

冇工番都好悶呀 ching

歡迎

grad左都有大把留學團比你報啦

就快有啦你
想悶都冇得悶

等我下年一條友去日本時搵你玩

驚融入唔到新公司 毒撚

唔怕我悶撚一個嘅我喺個邊恭候

好耐之前砌落

番工真係好悶....
有工番其實無咁悶
之前番個兩份工又唔好意思咁張揚玩電話
又明明無野做

點會牙

你係邊到exchange呀

屌
又係we地

前兩日mon po
mon到比人屌

tokyo

行程點
我一直想一條友去日本
但係未試過一個人去旅行
airbnb

可以搵埋夏終 佢得閒嘅話

我而家連interview都驚了

求手信

番咩工 文職定係 engine

airbnb 呀
budget tight
美沙東京好似冇和服租

上年一個毒撚第一次去日本
個時住酒店
新幹線個啲一開始又係好驚唔識搭
其實唔難 你識日文就更加冇問題

巴打轉job?

IT狗 汪

00

BnB 唔係話好危險架咩

幾耐冇出過街

而加日本個邊好似收緊左呀

酒店一個人住雙人房
好似唔花算

梗係single啦

搵d 信譽好既host
睇多啲feedback comment

你地去日本買咩多？食唔食好西定餐餐吉野家算？

未著過 其實興趣唔係太大

係屋企睇綠茶影院

行為主去comiket同聖地朝聖
唔算食得好

一條友住雙人房，方便叫

男人着乜鬼野和服= =

唔知 唔知自己做乜

冇睇電視都好耐了

一個人著和服

做緊咩戲

不了

呢位巴打明我心思

浮城

好想落jazz bar/concert聽音樂 但無腳

叫
純情小毒毒先唔會做

自己

其實我有諗過
不過都係不了

毒撚唔敢

冇朋友冇街出冇工返冇學上冇野做

留念咋
想試下玩彈波子機 浸溫泉 忍者村 秋葉源 maid cafe
牛郎店

除左返工同你一樣
返工都係冇野做要扮工

一班人去聽先好架嘛

郭富城

去過一次東京已經覺得唔係太多野玩
有啲似香港
去鄉下地方仲多發現

毒撚禾都想去 不過唔敢

唔一定嘅 concert呢啲自己欣賞另有一番風味

唔識日文

我都想試 >v<
但係聽人講個d 地方好雜

其餘都去過除左 maid cafe & 牛郎度店 唔好太高期望...
btw 咩係牛郎店

無料IT 狗 here

學

有single房架咩

去過
好大煙味

點會冇 你搵實有

牛郎店就係男版既夜總會（？）

波子機好似話專呃錢 但都想試下
仲有棒球練習機都未玩過

聽完有下場 飲下酒食下野 齋聽concert又返屋企好dry

山區巴打你太識玩了

牛郎店

講緊彈波子機

想去多次 nagoya&道東個邊

好中意日本

深入認識當地文化

想重演一次東京行去京都

日日訓到黃朝百晏夜晚先出去返工

唔shopping應該行郊區都野行好多

巴打係咪痴線架...
人生路不熟仲要 由東京行去京都...

返shift?

係 啲人都熱情好多

識日文仲有google map仲有前車可鑑
冇事嘅

岩岩起身 準備打LOL

棒球練習機我都好想試
但係邊度有
睇日劇好似隨街都有一間咁

祝武運昌隆

有冇興趣一齊打

成日覺得好難
碌棍好幼好難中

放孖day

返工又攰，放假又悶

你地咩服

一樣

原來連登仲有巴打週末冇街出
好感動

聽聞粗幼係根據玩個個人既

台服

有冇地膽可以介紹下邊到有
冇去過日本

NA

玩左可以一齊討論

頂唔順啦 落樓下踩太空慢步機 巴絲打慢慢hea啦

好無聊呀
個個去哂拍拖

我返個工都冇咁多人送 葡萄

你又唔去

冇人約

其實要搵到同好唔係咁易 小眾向個啲更加係咁

拍拖有咩做架

力十巴打又有拖拍

痴線
你呢
我連一個人平日有咩做都答唔出
點可能有拖拍

我喺屋企同二次元囡囡拍炸
好難搞

我黎

咩二次元囡囡
即係動漫女主角...

原來巴打都幾痴線

其實睇我個名都知

咩意思

動畫角色名

白箱

正野呀

拍拖 不外附飲飲食食行街睇戲食飯周圍去
高消費活動

kana nishino 正野呀

聽親都係動畫/偶像歌為主sorry

窮撚負擔唔起

廢青留名

齊齊廢

真係好高消費....
淨消費自己/同同性FRD 都得啦
仲念住會行山 睇下博物館 吹水

都係做宅男 草錢多
好想快d 搬出去住
冇錢買樓

巴打個啲拍拖幾浪漫

你同木星巴是朋友

睇下女朋友鐘意咩啦
怕熱曬黑蚊 就唔得行山

大時大節又要請佢食好啲 買下花 小禮物
都唔少錢
窮撚唔好學人拍拖結婚生小朋友

搬出去住好咩 [shock]
屋企一家人一齊好正喎

我媽想我搬 空間房出黎
搬完都仲要比家用架

你同屋企人關係好咪係
我呢啲有自己房平時唔多兩句冇乜所謂

大時大節嘛 無所謂
但係平日有乜做

空間房出黎做乜

關係好當然想住屋企

真愛嘅見下面都夠啦做乜唔重要

今朝游完水 廢到而家

留低吹下水

唔夠房呀屋企
我話我有master 讀
佢地第一句已經問我係咪可以住學校宿舍

點解關係差既
我又唔覺得關係好 只係好似永遠都有人 support 住自己
食飯又有得傾下新聞

好慘
local u master好難有宿sosad

MPhil.
咩科既 master

true.
投其所好，搵下好食既野
去下靚景點影兩人相

冇乜特別
只係大家對對方冇乜興趣

唔知點解啲frd好難約
約極都約唔到
明明以前一個whatsapp就出黎

我呢啲讀master應該讀到想自殺 好大壓力

今時唔同往日啦
越大個時間越難就

咩科姐巴打
咪咁怕醜講出黎啦

PT Msc in mechanical eng
公司有平宿舍住 我都唔敢講
真係隨時比人趕出街都似

屋企人洗乜有興趣....

屋企人好唔想見到你？

我elec呀

我父母so far 都唔知我讀咩科大學

係囉... 會唔會你其實唔係佢地親生

以為我讀緊電子

有個關係好嘅家庭真係唔易
珍惜啦

失戀即刻變廢青

上黎吹下水

點解可以隱5年
唔好淆底吖 淆完你又會隱多5 年

五年
番咩工呀

隱左5年都過到HR個關唔易呀
頂硬上

游水既人真係好勤力

我一個星期游一次炸
尋日游完諗緊陣間去唔去多次

失業即刻變廢青

比我咁樣生活法一定好快覺得悶

巴閉啦巴閉啦

真係冇野做先會去

人生已䇔

咩牌
好 champ 喎

邊道買 幾錢？

其實有錢都好 我覺得日日游手好閑
冇工返人生冇目標可能仲痛苦

我都冇野做 所以選擇遊車河

而加為例已經冇乜機想打

啱 正解

網上搵應該有吧

留低吹下水吧

唔經唔覺吹左成個鐘...
講野既量仲多過一個月同FRD 講既野

iktf

平時幾可有機會9up呀
啲人當你傻左

有錢冇野做
好過 冇錢冇野做
起碼有錢有條件揀野玩先

搵我尻up

門外人9up兩句
而加香港好似冇乜基建
身邊識嘅人讀土木建築相關都難搵工

冇console

咁好多野其實唔使好多錢都做到嘅

Lm

齊來吹水吧

打機呢家野
細個就大把時間但冇錢買game
大個就有錢買game不過冇時間

有錢多啲選擇咁解

PS4 好貴

係嘅

呢排啲同事都傾緊GVG

PS4呢啲去人地屋企先有機會掂
次次都比人屠

我都冇乜街去
得閒會上網揾下人捉棋
或者睇下書

捉棋 好文青

機場 諗起都覺得辛苦

車費 超貴

個度啲staff好多都有subsidy
係搭車耐最慘訓多陣都唔得

我點揾你

放大假，唔係屋企打機就出街打

呢度

捉開咩棋
小弟略懂象棋

出街邊度有得打
淨係識MK新之城不過跟隊又係煩

咁就得啦
冇事嘅放鬆

新人留名

中國象棋

兩人可以對奕

廢青就真

捉棋呢家野博大精深

機場

好悶 但自己又唔打機

同你差唔多所以你喺呢度見到我

未出過國
係就真係要趁後生出走下

的確，冇人約又悶嘅話我會去行下山，或者去偏僻少人嘅公園，最多只係俾車錢

睇你打咩，我荃灣打開

音game為主

行開邊頭

好過係咁屈喺屋企

話唔定試過一次返唔到轉頭呢

係屋企練肌肉中

屋企點練
練左手

好悶呀呀呀 但出街又好熱同唔知去邊好

why not both

唔打機x2 打機好攰好哂精力腦汁

跟上面啲巴打游下水行下山
想留喺屋企就呢度吹下水

雙手

打一兩鋪就會悶

睇你打機為嘅係刺激定放鬆啦

打機個人放鬆唔到 好驚累隊友 所以唔打

都係

我係毒丁一名

咁今時今日遊戲都有好多種嘅
玩下單機game囉
個啲打機打到鬧隊友老母嘅真係有病

唔撚想出街

番梗工

我覺得打機都要單機好可悲 不了
打機唔啱我

毒在家中 有咩可以做？

唔打機未上網睇人打囉 有比賽睇

出左都唔知有乜做

星期日都要返 respect

點解？

睇twitch

吹水

樓豬點解讀ELEC 會去做IT 狗
識programming 咩

識少少
咁佢要派我去做network/IT野我都冇辦法

屋企有咩運動可以做到出汗

仲有成半個鐘先開打

何文田站a2出口附近個公園

全部都好正，夜晚去到冇乜人嗰陣真係

焗都焗到出汗

有乜睇

Tabata

訓左

悶親你sorry

唔係 攰到訓

好舒服

一開始返工
放假都訓唔得耐好辛苦

呢個真

訓多啲啦

唔想郁 死廢青

我都想

push up 一兩百下 都出汗

嘩痴線肌肉人

好勁...
我40 下就唔掂

肥絲大隻

啱啱睇完浮城

另一半得罪你真係

返左兩個月工 今日先有假放 但都係係屋企發毛

亞洲對抗賽 我都唔係好識

返工想放假
放假想返工

我十下都唔知做唔做到

孱仔

孱到仆街

一兩百下一定平時有操開啦

邊有咁重奴性

點解咁忙啊 有咩咁忙啊

都係去游水 悶

Asso仔放sem break 唔返工無世藝做 最後搵左幾份part time返到依加

好曬喎

都唔驚啦
你地傾住先

今日好多人喎應該

你下下 返工都唔開心 返黎做乜 搵其他興趣好過啦

要搵到份你鍾意嘅工黎返好難

悶到係到睇跑馬

Hi
上youtube睇下片又一day

Hi 睇開咩啊係YouTube ?

分開十次加埋做一百下
膝上壓

係囉
我覺得好同事上司比做一份喜歡既工
同樣重要

到底你係絲定巴... 真心驚
定係你係一拳超人...

游左1k

岩岩跑完步
跑左4k

又半左半日

唔知點解 手握力都29+25
明明冇練過

4k
最憎跑

10個圈其實唔難

巴打聽日洗唔洗返工返學

50 米我都唔想跑
諗起中學跑9分鐘

點解
漫漫長路
一路跑跑到攰 抖抖又跑
感覺好正
好似無終點咁

50米幾秒鐘都跑完啦

咁熱唔出去好過啦

你係其他地方出世玩運動可能發左達

其實最主要係驚焗多過熱

冇終點冇動力跑
真心覺得會長時間跑步既人好強

老早講左佢係肥絲大隻

點會肥

係啊 我成日覺得同事關係都好煩 有啲可以傾足全日 有啲15分鐘已經deal air 好尷尬

大石壓死蟹

睇大家啱唔啱channel啦

有好同事 會令成份工加分
食飯 平時 都有人吹下水
工作會有效率啲

返工唔怕悶啊我可以全日唔出聲 橫掂放假都係Hea架啦 係驚尷尬

行出去好似蒸燒賣咁

有時認真做緊野 你黎講啲唔關事嘅野真係覺得你煩

我係蝦餃

好搞笑既比喻

搵app計住目標跑5K
跑到5k就訓練自己要30分鐘內完成

細佬都好耐冇認真跑過步
體能好鬼差...

點樣扣住個電話？ 手帶痴住？

見人綁喺手臂多

仲有半個月就番新工
要減下肥先得
影員工相

個鼻長期鼻塞 一時左一時右 跑步抖唔曬條氣 好唔順

俾啲掙扎啊
我體能都好差 所以要訓練囉

覺得好重唔方便

係張凳到痴住左

鍾意游水多啲 又冇汗出

咁你想點 apple watch個啲

師傅你唔係出左街

你唔是做緊push up

唔g

拍拖就唔好mon po

做完了 個胸肌好攰

繼續做

練patpat 練到抽pat pat筋

準備聽日又要番工

咁high

一齊做奴隸

頭先打999
聽到既竟然係:呢家線路繁忙,請等一等
我有一刻懷疑打錯電話

好悶 冇動力

會繁忙到咁

聽日都冇野做

咩事報警

無野做都好過返工

久坐好傷身架

屎忽已經坐到爛左

搵下啦 好怕悶 悶到抑鬱

可能係地址係"XX山路"個頭
聽電話條友以為我行緊山話搵架消防車黎
我:唔洗消防車啦,村路黎,唔係行緊山

都正常啦 人地都唔會知哂個度係點

我比燈柱NO.佢,我以為佢係可以定位到係邊個位好似GOOGLE MAPS咁有哂圖,原來唔係

呢個唔知了

希望你屋企人冇事
唔住開果頭真係唔識路

村入面個啲路更加係咁啦
正常人都唔會專登去

係,我都唔識講係邊個位度

入夜了
呢度都靜了

好肚餓 hea 足一整日

好易就中意人，搞到自己成日都好痛苦，點先解決到

做push up都叫hea足一整日
究竟正常會係點

巴定絲?

巴

咁講得應該都係巴啦
廿年未鍾意過人幫唔到你sorry

不過巴打圈子應該都唔少女

鐘意人有無去馬先 正係諗既話實痛苦啦

你講我？
我N賤仔黎，就係因為圈子冇乜女所以先容易中意人

冇，而我亦都唔會再遇到佢
我知我今次係抵死，所以想快啲放低

我都係N展仔又唔見係咁

抵咩死 多情唔係錯

巴打20歲A0？

就22了

平時圈子女都唔多個
見面都少唔好講動情

下星期先有得hea啦

扮工都可以上下黎

聽日放假

做咩事

你就正

你地放假我開工

放假去邊hea

其實好慘 自己放假都約唔到人

未好似我地今日咁

本身冇朋友嘅比你放大假都約唔到人啦

發覺好多巴絲打都好健康 放假被迫落去做運動

聽日放假冇野做，有冇巴打一齊

聽日要去買野

係冇野做 唯有做下運動

買什麼呢

染髮劑
最近開始染髮

自己溝色？漂？

勇士

邊度買，一齊？

平時時間 想試my自己睇早場
會否太毒

有乜問題
都唔知幾耐冇同人睇戲
不過早起苦手嘅睇晚場多

我十一點就訓
成世人都冇睇過夜場

點解可以咁早訓
雖然我而加早過你

想訓先發現今晚有比賽睇
今晚唔使訓

番工真係好早訓

之前未返工
啲人搵我打機基本上都係十二點後

上年我番完工都冇力打機
反而做下運動 會精神啲

扮工都曬精神

hi

要留意老闆係咪附近
好曬精神

啱呀
啱啱同fd打佢又係返intern
問我呢排平日做乜咁少上水
我話訓覺比佢鬧我渣ga

試唔少啦，早上，中午，夜晚
其實冇人理你

究竟喊係咩味道..
幾年都未試過，所有既唔開心野我都習慣哂

最少八年冇喊過
想喊都喊唔出

一拍拖就好易情緒大起大落

夜晚訓唔夠 第二朝productivity 好低

做緊咩

睇緊ESL

一開波直接約相睇對像出街見一次面會唔會太多快速

咁唔係點

好唔好睇

放假好悶下

想學識唔喊

lm學野

交換oj?

唔會
不過會好快散

大家三張

唔好比你啲負面情緒人地啦

係呀自己漂自己染
之前開咗post問人焗油染髮點樣可以上得均勻
冇人理我後來自己再試過
上得好靚
漂到個頭好似粉粉地既啡色 跟住上Missha七日染髮 煙熏藍
宜家個頭甩到變灰色

巴打有乜門路相睇
我都要準備下

好撚想喊，但真係流唔出眼淚

人變得無以前咁感性

旺角啦都係
我要去好多地方
尖沙咀 旺角 荃灣

無問題，聽日好撚得閒，有冇tg？

你好鍾意打機？

實好

鍾意睇多過打

毒撚怕見人

打機已經覺得悶，仲要睇人打。。

我都唔想做女人 對唔住

我都係毒撚

我想做女人

睇左一日？

巴打對打機好大怨念
正如一大班人唔踢波但睇波咁姐

++

啱啱開波
咁巴打又做緊乜

做女人超唔好
洗費多 黎m辛苦又痛 脾氣差
皮膚差 生仔仲慘過痾西瓜

做佬好

而且呢幾日比個on9仔狙擊
費事留tg比佢進一步騷擾

無事業 毒撚加窮鬼 份人幼稚 出黎見面目的只係想交代自己現況身家

因乜解救喊牙

香港地男人慘好多
我地未面對姐

做男人負擔仲重
皮膚呢樣野男女都會差啦
除左黎經同生仔係超級辛苦之外，做女人確係好

而家收左皮 😅有緣再會

睇完戲 無咩做

聽日你要返工？

係 諗緊訓定睇 打最少三粒鐘

有咩負擔？
依家男人都唔養女人

有樓有高潮牙

你返幾點呀？ 要早起身？

個個都係咁？

七點起身

香港女仔都好過大陸女卦（？）
起碼禮金唔洗十幾廿萬先
有邊個亞洲地區既女人 唔想個老公有樓

利申：自己草 自力更新

唔是 而係屋企人介紹🙂

呢啲我真係識條鐵
留比專業人士分解

咁早d訓啦

無精神就唔好

睇你搵咩女人
姐係有男人會出軌叫雞
唔代表個個男人都叫雞

女人亦有事業型獨立既女人
同靠男人養既女人

都係個句啦
可見將來最擔心嘅唔係錢

仲諗住問到啲資料

去相睇預埋我oj?

首先要有女 oops

除咗錢
我數會再care others

係有心既係樓下都識到啦 洗識人靠人介紹咩

我唔似巴打咁靚仔

相體識既 知道大家都想結婚
同大家都冇另一半
好似唔錯

我細佬都識
話無樓點溝女

你兩個拍拖啦好無

個post 下面個廣告就係 交友app 好應景

可唔可以唔好將細佬推黎推去
好hurt

我見到卸妝水

理想同現實差距唔得只咁細 不過都係直接d 好 拖落去所有火花都無晒 仲談何激情

去得相睇都係有同冇嘅問題啦
學咩人講激情

冇咁既意思 dont get hurt ar

如果我去相體
我都想搵個一見鐘情既人既
起碼有個衝動結婚簽紙先

唔係架 講得越多野情緒就會會高溫 但說話既對白明顯係有限額的 結果就係呢d 話面會留係網上對話紀錄抑或現實中既面對面

唔明你講乜

你蝦我冇人要
得個想字

highlight keyword姐sorly

即係高攻低血低防 持久力唔得 對住d 兵仔可以清場 對住d 波士好快就俾人收皮
以我為例 講野講多左就易輕機 好難擠到咩野句子出黎

姐係師兄 講太多
擠唔到話題同佢傾？

續戰力唔夠

對

經驗話我知呢d 野要回氣先得

我對人對得耐都會自動開low power mode

發覺男人通病 就係唔識搵話題

一定係講緊我

我都唔識
對唔住

訓覺去 早抖各位

聽日返工都遲過你

早抖

熱情如火時 咩野驚人說話都講得出口 過左冷河真係口啞無言

再多野都會有講完嘅一日啦

最後mon左成日po
乜柒都冇做過

返工同個師兄無話題仲慘啦 好尷尬

係工司可以全日唔講野

I know that feel bro
啱啱聽完

係依到怕咩無野講 鳩下鳩下又一日啦

其實我都得 真係冇問題
不過人地就會比個毒撚tag你

咁就34版

辣殺

嗯

游左水算係咁啦

我係office 都無嘢講
除咗同Intern 食飯

唔是講過邊個走埋剩你一個

咁又係
做運動真係charm charm子

冇野做先去炸

其他層intern

我會寧願瞓覺

就係訓唔著

美沙要唔要飛
我賣我個兩張俾你好無

我同你同年grad

可能你有多過兩個人想請過去

老豆老母
其他不了

依加想訓都無得訓 交人啦要

有乜搞

被召喚陪女

巴絲們如果keep住日日放假運動就會變到佢咁勁

屌 跑唔夠廿分鐘胃痛 虧撚到仆街
屌屌屌屌屌

成身都好多暗瘡
算啦

胃痛

快啲組隊去參加啦

胃痛咁怪

陪女都喊
食屎啦你

太孱啦

中午個個輕鬆二百下巴打呢

訓左啦

冇呀

唔想聽佢講今日返工 邊個話邊個 邊個好衰 又要比反應 大佬啊我仲未記得邊個打邊個啊

有野同你講開心都黎唔切啦

飛撚咗佢囉
Dllm

冇野同你講先驚呀ching

冷靜啲

左邊唔係胃咩

你食完野跑?利申9up

仲唔訓

射手真係好撚火爆

唔信呢啲野

祝你溝到件啱心水

Sorly for being 射手撚

原來你起埋我底

唔啦 我好懶嫁

點解你忽然揾返嚟講

我都信信地依啲迷信野

呢啲偽科學

好鍾意白羊仔仔

冇呢個概念
冇朋友夾條春

仆街了
聽日要返工但我真係瞓唔著

我都未訓 驚乜

你唔驚我好驚

山區兒童I need you

係咪游早水

黎緊睇下起唔起到身啦
呢排成日四五點就起左身on99

四五點訓咩啊咁 汁頂野啦

我想架咩 醒左訓唔返呀

大家仲未訓

執*

差唔多了

咩執定野

唔睇埋天地豪情先？

你爸爸媽媽呢？

聽日做社畜

謝謝

1001埋先訓好唔好

死咗啦
我孤兒嚟

你咁早起身 得幾個鐘訓

係呀

自己住？

咁無辦法 想同你傾耐d都唔得

咁都算好 佢地對你好嗎？

唔介意嘅聽日繼續啦
真係訓先 大家發個好夢
雖然應該唔會但爆po嘅搵人幫手開

木星都早啲訓

咁第二日大個左 搵到工 咪搬出去住

唔好唔開心

好夢

岩岩番屋企

醒撚左
仆街

渣ga

早晨咁多位
唔知過左一晚仲有幾多人

好攰

你係無訓定係
唔洗番工咩

Yes

訓得唔好

又返工

齊來做狗

已經分唔到返工悶定放假悶

人生從來冇唔悶過

因為無精采過

再講多次
人地返工搵錢歎世界
我就搵錢唔知為乜野

一直想做義工

俾我oj?

依前做到攞獎

中學叫做做過下社會服務隊

其實想移民可以去讀master搵埋工
不過而加咁嘅狀態就

my brain refuses to work anymore

冇朋友冇街出嘅你入黎吹下水 2